嫁唔出既老女人特別麻閪煩

話說我家姐係一個快40都未拍拖既老女人
一直無愛情滋潤既佢成日將發火落我身上
頭先有親戚黎拜年，我地落樓下茶樓飲茶
家慈家嚴就落去攞位先，我同家姐就遲啲出門口
可能係阿媽叫家姐埋單啦
竟然話我出街做咩仲去咩飲茶
要比多份錢
我即時打左個凸，我飲茶出街關你撚事呀？
更何況我約人2點，食個飯又有咩問題？
態度又好撚差，又話我幫婆婆搵件外套都搵唔到，
叫我係個衣櫃搵，我答左佢好撚多次搵過無，
佢就係咁重覆叫我搵
我就大大聲話我話搵唔到呀
佢就發脾氣走左去
上到酒樓又黑口黑面

各位巴絲打身邊有冇啲咁既老姑婆
有就
大家有冇辦法搞掂呢啲老處女

性格咁閪點會嫁得出

正正因為性格咁閪 所以嫁唔出

老女人喺職場上仲閪

但係佢職場上好受歡迎

@同姐姐示愛

表白先啱

對外nice過對內？

傾計無圖無計傾

應該係對人唔對事

屌臭距

他朝君體也相同

樓主家姐算唔算鐵咀雞?死都要嘈到贏個d?(九品芝麻官苑瓊丹個角色)
佢職場上處景好可能係佢番工用另一個mode

咁樓主你有冇拖拍
有佢可能妒忌你所以憎你

有可能

唔算既，只係要人不停就佢 上次同佢去旅行，要不停去hello kitty 雖然係佢請啫

姐係佢唔鐘意你

咁佢主場無計啦，睇落又唔係太差。起碼肯科水，唔係下下要贏盡攞盡個d

可能覺得阿媽偏心我掛，我最細，又同佢差好多年

佢科水係逼於無奈，因為當初佢睇死我讀唔到大學，話我考到就請我去旅行 點知我考到，咪焗住比錢

可能佢係缺乏愛嘅孩子
雖然有個老女人嘅外表
你俾啲愛佢啦

對住呢款無理取鬧最好做法就係當佢耳邊風
因為佢由一開始已經冇諗住講道理純粹為屌而屌
嘈落去係冇意思只會追住你黎屌
唔理佢就無癮自動收皮

升職就係呢啲
返工返三十日
迫鳩啲懶閪做野
不過有能力ga都會走埋
淨返落力ga懶閪交唔到貨

惡性循環

你攞碌鳩出黎佢可能會發哂癲